[散水黨死開] 澳洲領事館有職員喺機場

散水黨叫人走？值得懷疑囉

我認為狗確實有 plan 用鬼衝擊再清呢樣野
而因為西方有情報先派領事到場同 bbc 直播拖延等人散而避免 team kill
我認為未發生唔等如原本唔係咁係咁行個計劃

推

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留